[去機場] 唔想返屋企

唔想返屋企可以去機場, 好多時旅客想在機場過夜。

不如等多幾日一齊去旅行